屌 聽到我老母係房看大j

荷荷下屎 聽到大j把聲

屯門公園果集

我覺得大J到老都會係屯公阿伯。

不評論

大J今次真係要支持下
好過比其他人上位

大J老咗會變老J

估吓佢60歲仲係咪拍中小學雞嘢嘅youtuber

抵佢上位

伯母睇 big cock

伯母其實真係想睇一條大JJ

我諗伯母係上YouTube search 大j， 係想睇真既大丁丁，點知出左啲咁既野

佢衰極都撐港 只賺香港人錢

佢搵到幾多 我都心甘命抵

好過睇達狗

屌
cls
其實真係好神奇
平時係我迫佢看我地d片
昨天竟然係自己禁來看

大J係香港第一YouTuber

真心。。佢今次咁撐香港
肯為香港發聲。。肯定佢無左好多業配活動收入。。。
應該要和解啦！

我不嬲都唔係好看大j d片
不過而家唔反對人看大j
起碼叫唔會笑9佢小學雞

但佢咁樣做之後仍然無法升上一個層次，仍然要拍中小學雞最愛睇嘅野

三十幾歲youtuber轉型先係一個難關。